如果連登入面全部都係絲打，會變成點？

巨撚男求seed
大家J開邊個鬼仔？
尋日捽完碟今朝就唔舒服，求解
［無圖］係地鐵見到背心大隻猛男露鳩

J開邊個鬼仔⋯⋯
就算係都係巴打嚟 咪癲

少女，你太天真了…

应该立法禁止男人入厨

男人揸刀，批皮当切菜

乜鳩呀你

Blocked

衣加都係咁⋯ 咁多gay 佬

似gay佬多d

大把基佬開post

邊包M巾性價比高

有撚絲打

[月經]點樣殺曬d男人好

會剩返吹水台

狙擊肥佬分隊正式成立

正式宣布，所有男人都係鴨

［正太台］今季新番質素好高

鴨 全部都係鴨

今日係地鐵見到條仔好正

如果連登入面全部都巴打，會變成點？
男神係咪派左好人卡比我？
絲打們曳曳既時候鐘意條仔講乜？